一人N件返工試過最奴性嘅嘢

好多年前返office工跟八婆勁mean中女掃把，持住自己生得靚少少flirt老總，日日問候人，連經理都唔俾面有次老總出巡，佢對白色pvc鞋花咗，明明好乾淨除出嚟叫我刷返sharp又話怕毛巾甩毛頭落鞋面，最後要我除件恤衫入廁所刷

咁唔係奴隸，直頭係狗。

帶病返工，放工睇醫生燒到過40度，個日仲要係生日

無償ot

哇，你一開始就出boss，點夠你玩，差在未幫佢奶乾淨

OT 咗1分鐘

利伸:公務員

生日返工奴過帶病返工

做曬野都要ot
因為腦細鐘意間公司坐滿人
好彩都係係度打機煲劇

發燒，上司叫我早啲走去睇醫生
但我想做埋手頭上既工作
結果一做就做到平時放工個時間

第二日我上司仲好奇怪點解我冇走到

明明個日放緊假係屋企hea緊 點知有位同事SL 返左工頂佢

ot5分鐘

真, 有責任感只會做on9仔

PS: 同事放假weekend叫救命得閒都會幫, 一係賣人情, 二係唔鍾意啲嘢hold住